以後玩佔領腥紅基商場會唔會好過再佔上水？

只要夠人多 新城市 海港城 圓方 ifc 逢星期六日迫爆新鴻基資商場 ，等佢地生意冇生意做，政府會有壓力，唔洗衝擊，唔洗物資，更唔洗不反對通知書，差佬又冇符好過遊行？仲有咁多自由含，長期玩真係輸出革命喎！

推 去消費 帶動香港經濟

人咁多塞住中庭點算先？
diu，唯帶埋櫈仔等你班暴徒散咗我先走

正式宣告
新城市為革命總部

太古果然係高質啲 SHK 垃圾

總之一定唔好搞元朗, 死路一條, 班友個個殺人咁款